其實香港人想要民主 定係要民主作工具嚟達成目標

香港人要真正自治或者更遠嘅港獨
暫時可行嘅手法係達成真雙普選 即民主制度

但如果香港實行真正民主
雖然現實上香港主流都係黃
但假設藍絲大中華係佔多數
咁連登仔少數願唔願意服從多數
融入支那 選保皇黨做特首
定係夾硬想嘗試武裝革命輸打贏要

民主一人一票係唔係我哋真正目標
定還是係只係想透過民主達到我哋嘅目標？

香港獨立

如果藍絲大中華佔大多數
咁香港就一早已經融入咗支那
好似澳門咁啦

同埋佔大多數黎講 香港又點可能有「民主」

民主唔等於要少數服從多數呀?

我意思係假設有真相普選香港人都選咗個藍絲特首

咁我問如果到頭你假設功能組別一定確保黃色振型能夠占多數 咁應唔應該廢除